有咩民間可以做到救香港人？

日日fb ig lihkg圍爐屌呃like都無撚用，真心一齊brainstorm下有咩可做/做左迫到on79政府做應做既野？

我見到政府唯一做嘢係俾人逼俾人威脅俾人破壞嗰陣

破壞就有用嘅。醫護罷工雙刃劍, 完全癱瘓醫療系統, 要死幾多人, 一死人就入佢地醫護數, 點會成功

人入你數你就要認既呢咩
內心堅持死幾多人都係政府殺
就無畏無懼

無人性 -0-0